台女超性感比堅尼遊菲律賓被罰

有無人有原圖？？無格仔？有磚

佢下面叫做遮咗

下面幅圖露左點

樓主
臨走前叫返句口號先？

條女營養唔太夠

台灣1分

重口味

光復香港

樓豬係吹緊雞去開花時間開啲咁嘅po係想點

台妹我要晒

台妹

濕

打個飛機先去 唔好so撓班絲打

我仲以為大陸

不推文回覆呀屌曬你地老母

原本仲諗緊可以有幾性感

成塊鮑皮露哂

條仔好型

裸體狂不如唔好著

唔抵得人一線鮑，用線就遮到

撥開個丁點布就屌得

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

台妹

附近d仔個個扯晒旗